【突發】行動嘅Q&A已出【行動po求推】

以下係今次稅局行動嘅Q&A

個行動有咩目的？
今次行動目的，最主要就係癱瘓稅局。晨曦黎明，我哋吹咗兩個禮拜雞，始終叫唔郁罷工；發動全港堵路，又因為範圍太大而無法持續。既然如此，點解單獨針對一個政府機構癱瘓佢，又能集中手足人力，又能單日見果效呢？

堵塞稅局嘅運作機制？
稅局接放工，旨在令員工工作時數減少，降低人工作效率。試諗吓人地一日可以完成嘅工作，中途突然收工，就變咗兩日先完成到。
P.S. 與交一蚊稅Bot配套使用效果更佳。

點解係稅局？
明明白白話畀傳媒同國際聽，我哋唔想交稅畀個咁差嘅政府，拒絕警隊用港人交嘅稅款嚟射香港人。稅款來自市民，而民心所向，就係將稅款用喺成立獨立調查委員會，或者重組警隊上，而非用嚟助長警方濫暴。

會唔會分薄勇武？
去稅局係相對低門檻嘅和平行動，唔係個個都有條件衝前線。稍為和理非啲嘅嚟稅局，勇武自己小隊做嘢，不必預約，冇分薄可言。
和理非同勇武從來都要雙管齊下，why not both？

會唔會失民心？
其實同塞鐵一樣，手足如果人少，就要被逼做出樣衰動作，例如阻礙𨋢門關閉，以致失民心。今次行動務求人多自然塞，唔做樣衰動作，成功就保民心，失敗就失民心。

另外，舊事重提一下：稅局行動始於6月21成功接放工。8月26、9月16稅局都有行動，前後民意冇反撲之餘，行動進行期間仲有唔少稅局公務員停低圍觀，更甚者有一齊叫口號。

會唔會係送頭搏拉？
愈近寫字樓、愈多街外人，被拉嘅幾率愈低，相信半年來大家深有體會。商場唱歌畀狗咬，因為商場唔係辦公室；和理非維園集會被驅散，因為嗰度除咗手足冇其他人。唔似機場入得唔出得，稅局隔離有入境事務大樓、政府大樓之類建築，單係疏散公務員都已經需要一定時間，要驅散嘅門檻高。即使手足要走，都有足夠嘅緩衝時間。

當見到或收到風，公務員提早放工，離開稅務大樓，Admin就會密切注意各哨Channel，合理安排參加行動嘅手足離開。Admin亦有準備逃生路線同行動攻略，將會喺Channel發佈。

pp

Tui

行動喇休息夠喇

推

12月1日有遊行，切記切記切記 唔好再打陣地戰呀

做野啦